V předu je okno. Na stene visí obraz. V levom koute stoí postel a v pravom rohu stoí stůl na stůle stoí kvetinu, vedle stůla stoí skřín. Na skřin stoí televizi. Maminka hlédi na televizí, a tatínek čte noviný, on sedí na ží.
